集資成功！尹書彬小哥哥應援燈箱面世！✺ ✺ ✺ ✺ ✺

JYP又錯失一位人才✊🏼😭

書彬沙冷yea哦~ 💘✊🏼

咪能再舔他啦
射過他真係我人生一大污點

下 Y？==

想知MK彬係咪已經有新經紀公司收留佢

應該Y豬

食煙飲酒小混混
巧有魅力牙

我屌撚死流主

比樓主燈4

又屈？==
我已經放過你

再屈5客氣

被他bully應該會濕哂💦

💘✊🏼

咁多個入面最鐘意就係佢，冇得睇好慘

要怪就怪樓主一早就燈死左佢

佢無比人屈到退應該Top10😔

好啦喎您 又屈

巴打你屎眼濕晒咁勁=.=

咁都有fans?

成個et咁，好撚柒

想被他噴煙係我塊面到

想俾他抱起來bdsm....

Σ(*ﾟдﾟﾉ)ﾉ 你真識食

得㗎咩=.=
未試過...